北角的白色恐怖

借朋友 account

大量武勇被補，導致的後果就是和理非佔優，雖然不分化，不割蓆，但和理非不會因此成為武勇。
過去兩天很平靜，那就是消磨最後的力量，從去不去北角已經證明抗爭分化，我不是說一定要流血，一定要衝突， 而是我們自己也已經對自己失去信心，假如十萬人一起去北角，他們敢動手嗎？你確定武勇不會去北角？保護自己人最好的方法， 不是不去北角， 而是越多人去北角越好。 如果中國决定18區都派1000名中國人來，怎辨？1000人每天$1,000也才一百萬一天。

轉場去機場的人我不是說機場沒用，而是如果只是全部指望機場沒用，什麼叫不合作運動？沒有不合作就算每天你把機場塞滿又如何？你感化了多少遊客有什麽用？你的目標是政府，還是遊客？ 佔中也可以維持那麼久為什麼你就認為機場就有用？ 政府就會回應？對他們有什麼損失？形象？政府有在乎過嗎

說什麼發生打鬥就會被林鄭說抗爭變質的人，其實根本沒想過我們的民意在哪，我們的民心在哪？你為什麼在乎他說什麼呢？你看看何君曉，他會嘗試去滿足黃絲嗎？不會。因為他的目標根本不是我們。

民怨是會轉移的，只要超過一定的量，民怨是會轉移到政府身上的，這也是焦土派的主張。

中計黨，和平佔領機場，和理非分化，嘉年華，武勇被捕，我們的力量因為得不到回應而在消逝。現在只要林鄭警方每天出來露面，怨氣就會通過辱罵，恥笑而釋放出來，警方克制一些，配合各種白色恐怖進行分化，如果繼續這樣下去，這場反送中運動注定玩完

我希望我是錯的

保護自己人最好的方法， 不是不去北角， 而是越多人去北角越好